迖哥是否人間失格？

[img]

達可應否出返本人間失格呢？

相由心生
一直都覺佢好撚核突

懦夫，連撐警都怕